我覺得唔應該標籤女仔揸車就係危險

係香港啲路太西 女仔有時仲唔敢開太快
男女揸車都會有意外啦 唯一係女仔可能會驚青啲
一定係絲打
好型

你話女仔會驚青啲
你係咪歧視女性

係你渣啫

女人加揸車 = 隨機殺人犯

唔係歧視

識既一係就騰雞，一係就太有自信

兩種都殺人於無形

不如講下藍絲廢老渣車危險啦線又唔睇 燈位等車可以訓著左 然後話渣車好悶好易訓

利申 跟車送貨仔遇上藍絲廢老司機

講真果句，你連正式牌都無就唔好學人幫人平反啦

基本上要上咗年紀嗰啲阿姐先揸得穩（有經驗嗰堆）

依句真

見過大把男人揸車都柒下柒下

揸車叻唔叻 主要睇你對部車有幾多愛

飛雞洗白之後到女人揸車

終於block咗上面個乜鳩車台hater 成日針住我

冇牌都係唔好出聲住

不如你有牌先出聲啦

我都知自己出錯post

俾人鬧死 開錯post

你唔係出錯post 你係出得太多post考到牌再講

我原來係個煩膠

呢條友開圍爐post我唔撚理佢啦，開呢啲討論性既post真係攞黎柒

你仲衰過啲女牌都冇

加埋Tesla呢？

有事大叫加俾油 天性